搵到波台某會員個twitter

上集 波台著名會員慘被起底

唔好問我點搵

1

羅犬

Nben又25羅蛇

@ lonzo

#1-2快過bot

米能篤灰啦

咪開名啦

你點搵的

我代羅狗同樓主下戰書

Twitter推介的 我唔係睇開gay野

btw樓主係twitter睇D咁既野

你睇開先會推介

刚刚回国，我的贱狗就迫不及待的向主人展示自己下贱的身体，自从和他老婆发生性关系后，他已心甘情愿的被我随意玩弄，真是下贱！

呢位係你

咪屈

係真

我識佢先follow佢姐 我唔係gay

哇

估到羅會員係咁既人
但都有少少驚訝

你點估到

上次網聚見你係咁睇仔已經feel到你係同志
但估唔到你咁撚淫

請不要抹黑，謝謝！

係咪想我爆有好多張係你嚟？

觀察
我曾經做過球探

想知 出書一定買50本支持

師兄咪癲

我代賓哥應戰！

12/23果個幾粗壯，樓主黎?

佢係1 泥清係0？

ching觀察力有波台top3

會員paulpogba

泥清永遠喺上面

259

學你

識我都知我最有義氣

真的騷

樓上全部 25

lm

乜撚野黎 啲支那人咁癲

樓主唔癲

樓主死gay狗

屌你老母
po上集

虛師兄我平時好尊重你
但你今次講得有啲過份

係
不過無講錯

係

樓主weak能左

比你講中左

twitter癲野多不勝數

樓主醒番了

25..

推post等你覆我

你係佩哥分身